美領強檢算唔算係之前唔俾手足入嘅報應？

希望人有事🙏

joe biden

關牙祖撚事